Ette tulli Michel Jõggewa nink kaiwas et Johan Harrak ei olle mitte koggokonna kohtu mehhe kässu päle tulnu kui olli kutsutu nink weel pälegi om minno koggokonna een ehk Kohtu peegli een wõlsjas üttelnu,
Johan Harrak om tolle päle wastust andnu et Peter Udras es lä ka mitte selle perrast es lä ka minna temma kutsmisse päle
Sis om koggokonna kohtu man Lepping sanu tettus.
